［見證歷史］廢老股匯豐 超越 少年股神GME！！！

見證歷史💎 ✋
YOLO💎 ✋
Fly to the moon🚀🚀🚀
SH32.857💎 ✋

💎 ✋

GME好友今日終於一齊見證歷史💎 ✋
感覺身心靈都YOLO💎 ✋

一個港幣，一個美金

放鬆啲啦

哈哈哈哈

匯豐又爆

推

GME好友 不服來辯

事實證明sh會有奇蹟

Gme大藍籌 穩如哈馬比

幫你推

樓主

笑死, bin得咁爽

訓左冇睇 匯豐上返百幾蚊未

樓主要唔要掉西瓜俾你

笑撚到

笑.到呢..

匯豐上番200未？